因為我唔肯扑嘢，而家女朋友喊住話要同我分手...

女朋友係處女嚟，啱啱竟然突然話想要
想將最珍貴嘅嘢畀我
咁我雖然唔係信教
但都係拒絕婚前性行為嘅
覺得女仔應該留返個處畀老公

為佢好 ，最後我拒絕咗佢
而家佢喊苦喊忽咁，話我唔夠愛佢

我唔明，明明我係因為愛佢先唔搞佢，點解佢咁都唔明
唉

而家去緊7仔買套，想問邊隻牌子好

杜記

都有好多款喎

In杜記 we trust

帽事既

梗係岡本

啱啱竟然突然話想要

搵套唔難，搵地邊扑就難

地方

Agree

同其他人大左肚咪同你搞
帽事既

唔撚好笑呀 on9

一係大咗肚搵你埋單，一係被人餵大咗胃口所以想要

去家計會攞

7仔咁撚貴

好撚好笑咩

上帝能否創造一篇超越爆moon潮文展開的新潮文

佳能